屌你老母網上行斷撚夠未

有無人一樣

啱啱開始斷

屌佢老母網上爬 永遠都係話屋企問題 唔關佢哋事

啱啱開始用
24個鐘左右 已經斷咗幾次
仲要兩年半約

收咗錢就咁垃圾

20分鐘斷一次

未等到完約我可能已經爆咗血管

村屋 100MB 依兩日KEEP住得20幾MB